大家點睇鄭俊弘既高音?

我覺得果種鳩叫聲 真係好難聽。

到而家都唔覺得佢係星

鏈燃住個春袋咁